ThinkPad p51s vs T470p 邊部好?

如題